拱北口岸坍塌

未起好已經冧定……豆腐到呢

CCTVB無報，fake news

不用細分

沒事兒

叫得拱北就應該係大陸果邊
澳門果邊叫關閘

Cctvb 邊會報

冧完之後又再起
又cap一筆
老共又贏

香港人點會理澳門嗰邊叫乜吖,佢哋夠話自己係一國兩制啦

天花板跌咗少少野落黎啫

別國內政不宜討論